大欖西隧 大塞車

有冇人塞緊

九點半九龍灣見工，已經七點半出門口都準備遲到